diff --git a/PL/example2/question_bank.md b/PL/example2/question_bank.md
index dd5a989..f14d19a 100644
--- a/PL/example2/question_bank.md
+++ b/PL/example2/question_bank.md
@@ -12,17 +11,0 @@ D: To define the document's character set
-id: 2
-type: Multiple Choice
-title: Tag following <!DOCTYPE> declaration
-topic: HTML Basics
-question: Which tag directly follows the `<!DOCTYPE>` declaration in an HTML document?
-A: `<head>`
-B: `<body>`
-C: `<title>`
-*D: `<html>`
-###
-id: 3
-type: String Input
-title: Example of <title> tag,
-topic: HTML Basics,
-question: Write an example of a `<title>` tag with the content "My Web Page".
-answer: <title>My Web Page</title>
-###

['2', '3']
{}
PL/example2/question2
PL/example2/question3
diff --git a/PL/example2/question_bank.md b/PL/example2/question_bank.md
index dd5a989..f14d19a 100644
--- a/PL/example2/question_bank.md
+++ b/PL/example2/question_bank.md
@@ -12,17 +11,0 @@ D: To define the document's character set
-id: 2
-type: Multiple Choice
-title: Tag following <!DOCTYPE> declaration
-topic: HTML Basics
-question: Which tag directly follows the `<!DOCTYPE>` declaration in an HTML document?
-A: `<head>`
-B: `<body>`
-C: `<title>`
-*D: `<html>`
-###
-id: 3
-type: String Input
-title: Example of <title> tag,
-topic: HTML Basics,
-question: Write an example of a `<title>` tag with the content "My Web Page".
-answer: <title>My Web Page</title>
-###

['2', '3']
{}
PL/example2/question2
PL/example2/question3
diff --git a/PL/example2/question_bank.md b/PL/example2/question_bank.md
index dd5a989..f14d19a 100644
--- a/PL/example2/question_bank.md
+++ b/PL/example2/question_bank.md
@@ -12,17 +11,0 @@ D: To define the document's character set
-id: 2
-type: Multiple Choice
-title: Tag following <!DOCTYPE> declaration
-topic: HTML Basics
-question: Which tag directly follows the `<!DOCTYPE>` declaration in an HTML document?
-A: `<head>`
-B: `<body>`
-C: `<title>`
-*D: `<html>`
-###
-id: 3
-type: String Input
-title: Example of <title> tag,
-topic: HTML Basics,
-question: Write an example of a `<title>` tag with the content "My Web Page".
-answer: <title>My Web Page</title>
-###

['2', '3']
{}
PL/example2/question2
PL/example2/question3
diff --git a/PL/example2/question_bank.md b/PL/example2/question_bank.md
index dd5a989..f14d19a 100644
--- a/PL/example2/question_bank.md
+++ b/PL/example2/question_bank.md
@@ -12,17 +11,0 @@ D: To define the document's character set
-id: 2
-type: Multiple Choice
-title: Tag following <!DOCTYPE> declaration
-topic: HTML Basics
-question: Which tag directly follows the `<!DOCTYPE>` declaration in an HTML document?
-A: `<head>`
-B: `<body>`
-C: `<title>`
-*D: `<html>`
-###
-id: 3
-type: String Input
-title: Example of <title> tag,
-topic: HTML Basics,
-question: Write an example of a `<title>` tag with the content "My Web Page".
-answer: <title>My Web Page</title>
-###

['2', '3']
{}
PL/example2/question2
PL/example2/question3
